\markdownRendererOlBeginTight
\markdownRendererOlItemWithNumber{1}Donner, en utilisant des quantificateurs, la définition de la continuité de \markdownRendererDollarSign{}f\markdownRendererDollarSign{} en \markdownRendererDollarSign{}(0,0)\markdownRendererDollarSign{}. 2. Donner la définition de «\markdownRendererDollarSign{}f\markdownRendererDollarSign{} différentiable en \markdownRendererDollarSign{}(0,0)\markdownRendererDollarSign{}». 2. On considère l’application définie sur \markdownRendererDollarSign{}\markdownRendererBackslash{}mathbb\markdownRendererLeftBrace{}R\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererCircumflex{}2\markdownRendererDollarSign{} par \markdownRendererDollarSign{}f(x,y)=\markdownRendererBackslash{}left\markdownRendererBackslash{}lbrace \markdownRendererBackslash{}begin\markdownRendererLeftBrace{}array\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererLeftBrace{}ll\markdownRendererRightBrace{} xy\markdownRendererBackslash{}dfrac\markdownRendererLeftBrace{}x\markdownRendererCircumflex{}2-y\markdownRendererCircumflex{}2\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererLeftBrace{}x\markdownRendererCircumflex{}2+y\markdownRendererCircumflex{}2\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererAmpersand{} \markdownRendererBackslash{}text\markdownRendererLeftBrace{}si\markdownRendererRightBrace{}: (x,y)\markdownRendererBackslash{}neq (0,0)\markdownRendererBackslash{} 0 \markdownRendererAmpersand{}\markdownRendererBackslash{}text\markdownRendererLeftBrace{}si\markdownRendererRightBrace{} :(x,y)=(0,0) \markdownRendererBackslash{}end\markdownRendererLeftBrace{}array\markdownRendererRightBrace{} \markdownRendererBackslash{}right.\markdownRendererDollarSign{}\markdownRendererOlItemEnd 
\markdownRendererOlItemWithNumber{2}Montrer que \markdownRendererDollarSign{}f\markdownRendererDollarSign{} est continue sur \markdownRendererDollarSign{}\markdownRendererBackslash{}mathbb\markdownRendererLeftBrace{}R\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererCircumflex{}2\markdownRendererDollarSign{}. 2. Montrer que \markdownRendererDollarSign{}f\markdownRendererDollarSign{} est de\markdownRendererOlItemEnd 
\markdownRendererOlEndTight \relax